尋絲打2人同行,搵Dr Nicholas箍牙

有冇絲一齊
上網睇好似搵人介紹-2000, 2人同行-2000
$34000咋

我都想箍

點解巴打唔得

有興趣嗚！絲打留tg?
想揾好耐！ ！ ！

我未玩過TG
你地留一留我試下玩

肥絲大姐
咁我係絲
廢事搵巴一齊喇

要箍真係襯早
年年加價

我打左去book禮拜日去check了
不過要有人介紹先可以free 個$200 check牙費

有冇巴絲可以留聯絡比個名我

岩岩上網搵資料
得佢個價最好34k左右

想左十年啊 唔想再想
直接book時間見醫生

好撚cheap

點解呢?
同巴打組團係咪會有bb

其實可以分1-2年俾
所以慢慢俾都無咁傷

箍咩? 隱形?

屌麻撚煩
依家咩人都可以同行啊 hehe sheshe都得
咁得未

隱適美

你可以介紹嗎?

屌,我以為你仲搵緊同行 冇介紹呀... 咁一係你入左去之後再介紹我

both呀!!!!

分店係西灣河同堅尼

helo

冇人會同你同行架啦
話箍就箍咩

我上次問佢話2018年減左價，無左二人同行個優惠

有冇人一齊去康齒堂箍啊？

有d興趣，絲打搵到人未？不過我仲未bk consult